[認真]有無人拆解到衛蘭首驗傷嘅歌詞？

衛蘭 《驗傷》

作曲：周錫漢
作詞：林夕
編曲：周錫漢 / Patrick Lui
監製：周錫漢

是 是早知有今天 但刀鋒不夠尖
恨你未帶她展覽面前
留低閃光碎髮像遺物 任我亂檢
很憎我那麼黑 我也要染金 明日便去剪

*我未夠重傷 這雙腿會走
想找你驗過我心死沒有
只可惜傷害不見切口
也沒藉口 來博你問候
我未怕獻醜 寂寞多自由
不需再顧慮濃或淡妝 你不接受
我想識你女朋友 我想敲穿你門口
心死得更透

是 是不敢再翻身 但終於起了身
甚至為慶生招惹別人
而他跟他與你有連繫令我動心
想觀眾看得真 我喝到半死 誰活在我心

Repeat *

我痛恨你分得太早走得冷酷
我更恨我體諒人會愛新厭舊
恨我那麼頑強
偏不夠殘存力氣放開手
要是還未受夠 也許創傷未霉爛到透

我尚有對手 這雙腿會走
想找你驗過我心死沒有
只可惜傷害不見切口
製造藉口能叫我守候
我未怕獻醜 寂寞多自由
不需再顧慮濃或淡妝 你不接受
你新的女性好友 我祝她跟你恆久
心死得更透 驗過傷可否惹你內疚